熱血公民：我等推動「本土憲政」，大家的政治立場、政治綱領完全不同，初選啲乜？

鄭松泰：
財會審議千三億防疫基金仍在進行中，在會議室外撞到蘋果記者朋友問我關於熱狗會否參與泛民初選的問題 。
我回覆，大家的政治立場、政治綱領完全不同。我等推動「本土憲政」；而我只知佢地要反對財政預算案。
（咁你覺得35+重唔重要？）
我回覆，我覺得立法會全面直選最重要。
~~

黃兆健：
政治綱領完全不同，初選啲乜？

立法會全面直選最重要
所以熱狗應該係覺得立法會重要, 唔應該繞過立法會
立法會變為全面直選要立法會通過
但係鄭松泰寧願輸議席俾獻世都唔協調
搶唔到議席
又點樣令立法會變為全面直選?